如果和理非瘋狂無帶身份証出街會點?

其實會加重幾多警力？個警佬要唔要送個人去差館？

其實幾千人無身份証係身無點？有冇人解答到？